點解某Youtuber 可以咁自大

自稱自己做四川辣王 用自己嚟做標準

我都覺

有人自稱潮流教主

人地拍片有幾十萬subscribers
你係連登毒撚咋
你理得咁多姐

佢好享受做一個支那人 同埋佢個樣真係好猥瑣

你條柒頭應該都係睇笑波子果堆人嚟

姓屎嗰個？

毒撚真係好恐怖

睇完咪算
利申 冇睇

成日係到話極邪惡 好嘔心

睇撚到佢個樣都想嘔啦

做下效果都要俾連登仔屌
唔通達哥真係當自己達太祖咩

達哥好明顯講笑拉🤔但YouTuber系認真

仲要條條食辣片都主張呢個名 自己食唔到就叫人地唔好試 做乜9

仲要話四川辣王 踩踩點

咁我又無睇過既🤔
SOR

仲要邊屌又邊去睇
樓上明顯一堆人都有份睇佢既片
想去管YouTube啲人拍片講乜
不如話連登每個post講乜都比你審查下先
已經唔講自稱四川辣王根本冇咩牽涉到實際既社會價值
得淡笑

定連登毒撚都唔gur有人可以係網路上自大過佢？

The truth has finally been spoken

都唔明白對班垃圾youtuber咁上心做咩？

你會唔會對舊垃圾上心？

屎生？

咪睇啊嘛 又要睇又要屌 人地拎支槍指住你逼你睇？